同政府諗下點用最快的速度派口罩

屌你派錢都要七月先開始申請

之前派四千又多醜聞又有審查
而家創新科技局派口罩又洗唔洗整個系統？

而家五月、派得黎都七月、疫症都可能水尾、雖然專家話今年未必完到

而家最令人擔心的係支那學生豁免隔離返黎上堂、香港商務客日上日落、之前廣州有百幾個黑人中招、廣東疫情我們知條鐵、成個大陸而家好謎。雖然有指關口在暑假前都唔會有大變動但隨時有唔知第幾波疫情、而家大陸又有貝殼類、蝗蟲、鼠疫 都唔知會唔會變種

講返正題先、點樣最快途徑派口罩
1. 屋邨屋苑管理處作人口登記入信箱、管理員按住户派發
（公屋、居屋、私樓）
2.郵局、民政處登記 （65歲或以上老人、長期病患及小童優先領取）
3.藥房、萬寧、屈人寺、零售店幫手派、由政府指定去邊度拎
4.區議員/村代表幫手派物資俾市民（劏房户、村屋、寮屋）
5.學習新加坡每户派五個唔洗煩

全民派錢
出街唔戴口罩即罰

最簡單

連物流都幫佢諗埋
不如我出埋佢份糧
我自己落街買仲好

收皮啦

收皮啦七毛

你啲賤種諗吓點樣同你老母執骨啦

派銅芯

叫市民自己揾條底褲痴上去

倒哂落推填區 skip咗中間唔使拎

你老母死撚左呀快d去睇下佢

人地睇tvb 都要屌佢

記者被狗搞係咪又係報應？

［推上國際］明報post左尋晚記者被圍無刪剪鏡頭

你去做義工幫佢派埋啦